咁多狗車搬野入去中聯辨

劇本都寫好
1. 一定有臥底 FAKE手足勇武去攻擊 中聯辨
2. 會有卧底帶頭去中聯辨
3. TVB 大公報記者會一早收到風 有臥底狗(身上有槍)直接去拋汽油彈
唔好中劇本
灣仔 CWB 好多野玩
181去睇GAME
SOGO去SHOPPING
世貿買衫

有無白警可以引爆啲彈

你又拉乜鳩

點都係去到修頓就完 或者行返去 SOGO
唔好去中聯辨 有意義
又屈我五毛 CLS